
                      La última franquicia de películas obtenida del universo de cómics de Marvel reúne un montón de diversión en un paquete de adolescentes. Su encanto discreto nos ayuda a deslizarnos sobre los puntos problemáticos en el tono y el ritmo. Ant-Man interpreta a Paul Rudd como Scott Lang, un pequeño ladrón de tamaño estándar, que se encoge a voluntad y causa todo tipo de problemas. Es posible que Ant-Man no tenga la enorme influencia de los Vengadores, pero el pequeño bastardo del segundo nivel de Marvel hace el trabajo. La versión de la película se beneficia de no estar familiarizado con el punto de frustración.

Aumenta la capacidad de atención: tienes una gran exposición ante el director Peyton Reed
Despliega los efectos especiales, que son espectaculares. El ganador del Oscar, Michael Douglas, quien clasifica el lugar por su misma presencia, interpreta al Dr. Hank Pym, un científico cuya investigación de partículas ha resultado en un traje que puede reducir al hombre al tamaño de una hormiga y, en las manos equivocadas, provocar una destrucción masiva. PROTEGER. ha estado codiciando ese traje desde 1989. El prólogo, que presenta a Douglas con su rostro digitalizado en la suavidad del joven Gordon Gekko, establece los parámetros de la batalla: es un amante de la paz Pym frente a traficantes de guerra como el antiguo protegido de Pym, Darren Cross (Corey Stoll) , a quien se le ocurrió su propio traje de miedo, Yellowjacket. Habla de tener una abeja en tu sombrero.
        
            